[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》[6] 全面搶購PANCAKE

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:
(模擬器用Qoo個apk會彈game)
IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬塗裝)

官方Twitter:
官網:
wiki:

動畫討論post:

1001 Template:
搶左1001嘅巴打請開新post

新手有野唔明睇左哩度先
基本超詳細Q&A

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接skip，快起上嚟可以2-3分鐘一次
最好刷個靚首抽開局，始終3星比起1/2星有一定優勢
新手請向戰場女武神巴打請教下刷爆機開局嘅秘訣

Q: 刷咩好？
A:

跟返wiki盡力刷SS rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
一至兩隻3星起手完全可行，三甚至四隻3星先收手都無問題

Q: 唔識日文，睇唔明啲角色名
A: 以下均為官方英文名
壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

Q: 點組隊？
A: 角色有4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩
唔好擺kylie係前排之後又屌鳩佢易死，真係唔關佢事

機動可前可後，前期可以靠佢地補位
不過除左某幾隻(例如3星 chika helen)，大部分機動都係擺後排會好過啲，不過哩啲係後話
另外唔建議用系統果個單純跟戰力去鳩組嘅自動組隊

Q: 推圖卡關，戰力升唔到點算好？
A: 一字記之曰︰肝，而肝分兩個部分︰

1. 囡囡，提升戰力嘅方法有︰抽3星 升Lv/突破/升星/升技
2. 戰機，提升戰力嘅方法有︰整新機(專屬機有5%全能力buff)/強化架機/裝booster(20lv開放)/強化booster

肝嘅部分比較複雜，而前期最主要都係升lv升lv同升lv，其他可以唔理住，具體有唔明歡迎係post度問

Q: 有邊啲1/2星角色好用？1/2星係咪無人權？
A:哩個真係答你唔到，隻game岩岩開無耐，大部分野都未清楚
2星嘅話可以參考下上面wiki首抽榜嘅B rank，1星/其他2星就真係要等人/靠大家去分析同研究

Q: 自回嘅油/錢點拎？
A: 首頁左邊個箭嘴click出嚟

Q: 咩係空賊/大空賊警報？
A: 出擊後隨機遇到嘅bonus關，送大量裝/素材/飛機碎之類嘅野，空賊扣10油，大空賊用20油，1個鐘後消失
大空賊警報係提你「2個鐘內打哩個area嘅關有機會刷出大空賊」，具體要刷幾多場無定論，反正盡刷就岩

Q: 啲顏色係咩嚟？相剋點睇架
A: 隻game顏色唔存在相剋，只有適用於果關嘅有利色，你用果隻色嘅角會勁啲，但唔用係唔會有debuff

Q: 石點用好？
A: 比起抽卡，前期嘅石拎去商店買升lv pack會抵過抽，30lv pack以外我覺得都抵買，唔想買咁多可以只買20lv同50lv
其次夠肝可以每日買3-6次油，前期盡快升船長lv 解鎖堆新功能好重要
當然你想all in抽卡我都唔會阻止你

Q: 取引/商船即係咩？買咩好？
A: 取引即係同囡囡買野，要抽到嘅囡囡先可以交易，每日reset一次，賣咩隨機
商船係出擊後隨機出現，類似一個限時嘅商城比人買野
入左同盟嘅話，只要盟入面有巴打撞到商船，全個盟都可以一齊去買野一般人破產主要原因
另外出左商船記得上post講聲提大家入game買野，因為隻game本身唔會有通知，架商船1個鐘後就消失

買就主要都係pancake同飛機碎片，其他裝/booster可以自己視乎情況決定買唔買

Q: 咩係募集？
A: 簡單啲講即係行乞，你有咩裝(突破用)想要都可以向同盟巴打/路人乞返嚟
兩邊可以募集唔同嘅野，我建議金裝哩啲稀有野可以向路人要，綠裝哩類可以搵返同盟大家互相幫助下

具體步驟: 右上角開Chatroom>右下角募集>揀自己想要嘅裝>左上角揀同盟/公開channel，另外都可以係裝備>入手方法>募集

每次募集最多5粒鐘，每樣野最多可以收5件
而募集結束之後記住去Chatroom，Click多次募集去結束哩次募集同睇結果
唔結束嘅話係開始唔到下一次募集

Q: 咩係寄付/點拎名聲？
A: 正如人地會比野你，你有野多都可以送比其他人，順便賺下名聲做任買野etc
寄付嘅方法係開chatroom，上面果幾個剩係tick「行動」，就可以篩走晒堆垃圾睇到其他人要乜野，然後揀寄付就ok

Q: 咩係Area券？
A: 你每次出擊推圖都可能會跌張券可以抽Area pool
去抽卡>左下角Area抽卡，入面會有5個pool對應返5個Area
入面有啲立雜野，裝、銅素材、綠麵包之類，大獎係0.5%嘅3星角
哩啲3星角用石都抽唔到，而且基本都唔差

Q: 雷電/隼三點解鎖？
隼三: 任意整三架唔同嘅戰機
雷電: 任一角色嘅一技升到3lv

Q: 專屬塗裝係邊？
A: 格納庫，只有果個角色嘅專屬機先可以上專屬塗裝，以Kylie為例，佢個專屬塗裝就係for隼一嘅
至於邊架係專屬機，去角色果度睇下數值下面「能力上昇:XXXX」，XXXX就係專屬機

btw春風飛行隊係一個例外，佢地1、2星版本專屬機都係97式，去到3星版本會換晒做隼三
但係，即使換左專屬機，佢地3星版本送嘅塗裝依然係97式嘅商會塗裝，極其on9
隼三嘅塗裝入手方法只有儲夠名聲之後買

至於set塗裝方法，戰鬥機>右上角塗裝

留名

【野生の嗅覚】レンジ
第一次抽到地區, 呢隻野評價如何?

唔係,3隻都可以輸出,不過機動嗰2隻可以玩轉圈圈,又可以咬人
一隊有雙回血,一隊有3000盾,可以兼顧埋防守
如果對啱對面都可以過萬傷害,要睇對手

答完,去瞓覺

貼張A6M5出嚟拜下佢先

好像很利害的樣子...
都係繼續用愛發電算

零式
而家唔玩ニコ唔洗整呢部了

繼續刷

但發覺無回血無上盾有啲難玩

淨得回避buff

B船

求意見 右邊可以點執

b團有船

早晨，btw b團有船

原來有人講左

右邊無乜好執，因為哩兩隻本來就唔係特別勁同好用但我又唔敢話有咩2星好過佢地

升住先睇下幾時有野可以換囉

kylie級數，不過2技換成buff攻擊力

越玩得耐就越覺得隻game組隊好大學問
本來我想主力升左一隊80出嚟先，但依家又心思思想升多幾隻70出嚟先以備不時之需

你地班友掃pancake個陣唔知點解我諗起一個人
One Piece個個Big Mom

新手留名

凌晨都有商船

玩哩隻game要keep 住check 有無船，無得訓

更新要有商船提示功能啦

終於將帳號等級升到30級了

B團啲船咁集中係凌晨咁嘅

點解入唔到關 打 裝備 ? 明係好明點解

1打4

因為隻game唔係我打你一下,你打我一下咁,會轉圈圈所以變化多啲
最好練咗一隊80先,除非有隻特別勁嘅要換上去

你地講到刷4隻3星開局好易咁，我刷左成日最好嗰次都係3隻 到依家都未開到局

想問下仲有邊隻識補血?
暫時浮係知3星Bell會補

*淨

好似係因為你響出擊個到撳編成再響入面撳出擊先會咁
上一個post好似都有人問過

bug 來？有無解決方法？

d製造kit有冇得打番黎
咁岩有得換，但成5千

懶得上攻略網搵

任務送唔少，你唔係keep 住瘋狂整飛機根本唔會缺

多到數唔晒，上 wiki 自己睇啦
隨口up 下仲有3 星euca, 2星reona begg, 3星calan 都識補

未用過,睇啲技就純輸出
冇炎上,冇ct短嘅技,不過可以加攻擊力
就咁睇就普通,實戰就唔清楚,缺輸出可以練先,有就唔急

thanks,搵到了

B有船喇

上個post我有送過4ss ac出黎 如果仲未刷到既人睇下仲拎唔拎到

A/C團幾乎無出過

俾人拎左啦

C有船

正

實戰同kylie 表現差唔多，佢地連專屬機都一樣
如果大技配合2技加攻咁開傷害唔錯

唔係bug，佢唔比你係編成入面撳返去出擊，設定嚟

特別商船係咪必買pancake?

都話要入Q&A

每次都係第一個死

班囡好大食

糖尿病

咁就可以練,抽到同有資源嘅話

佢得減傷,冇人幫佢上盾/回血,會好快死,又冇輸出
用佢最起碼幫佢配隻2星レオナ回血先好用,起碼可以頂住對面一隊輸出先
如果佢技能開晒同架機勁,自己一個都撐得下嘅

暫時得衣幾隻，希望今晚3日卷中ithaca/補

次次一入場第2隊就勁快死哂1,3就淨係扣少少血

唔係剩係我一個問

你講緊我嗎？

啱啱刷完首抽留名
有冇團有位收留新手

其實我諗緊

因為缺前排
係咪dehlia+reona / 攻擊+攻擊
定係夾硬 dehlia+攻擊/reona+攻擊

你2 3隊交換後排應該ok

我自己未齊人之前係dehlia+上盾,起碼唔死先
輸出交俾其他人

已經肝晒30石油

我試下

Thx

試下換下睇下好唔好d

有我就出到，等我新帳

謝謝響巴，sos巴給出地區角心得
咁不撚練了，我基里野都收撚埋唔用

地區角心得係咩

隻怪盗團 好似叫レンジ？
同基里野差唔多

D女好撚正

越玩到後面發現Gerbera係前排搞唔L掂 直頭係負累咁濟，到底仲有咩角可以打前排

好想要累長直同右二果個

我本身舊帳都係ガーベラ前排
而家刷左呢個新帳

右二+1

右二果個打前排簡直係....不能再好

差小小就50lv，但要課50石補油，好15/16

而家用呢個打普通關 有時都打輸 or 3燈唔到
我係用自動組隊砌，想問下組隊方面其實有無乜野組隊技巧 ?

會唔會架飛機問題 前排唔好用屠龍 用旋回速度高更好，其實97型唔差架

oh, 原來飛機都要講究， thanks

同埋盡量整晒專用機先，升級架機其實加得唔多，齊機再慢慢升都得

當然，最好梗係專用機，比其他機7LV都可能仲要更好

我依家係chika+ako/Ithaca+Helen/Zara+Emma

我有諗過helen+reona/chika+ako/Zara+Emma 咁組
又或者chika+Helen/Ithaca+Emma/Zara+kylie咁樣

不過最大問題都係打唔同野基本上一係輾壓一係要視乎情況執陣，變左依家諗好晒到時可能都係要再改去應對返
所以我先諗緊多幾隻升好嘅會唔會方便啲

到底仲升唔升gerbera好，佢做前排真係油麻地

玩左一日 想問下得呢幾隻係咪可以繼續玩
同埋隻狂犬好易死

打左隻船出嚟
b 團

B團商船已出

抽到2 隻但未得閒練

哩個係有必要加嘅，因為真係好莫名其妙

你要問下gerbera專家sos巴嘅意見了

你擺佢係前排唔死就奇啦
擺fio 去後就係輸出top

有金船長係度 但唔敢升佢上4*

佢隻gerbera 用到爐火純青，出神入化

冇意見,卡面已經有答案配邊個

兩個隼三部品 好好j

防

攻

唔怪得成日第一個死 去執執d 位

有2舊隼3件

打d嘢嘅 5突料已經打到同一隻嘢 某d6突料有多

成日都係咁

教我玩

隻原2星reona emma
唔想專登練佢但刷d 3星金裝
刷到無喇喇齊埋料5突

屌
比人刷走左總當戰第一名
1.89634
我.89604

好難講,配就咁配,要睇雙方發揮
有時都會俾對面禁住黎打

我終於刷到有場99xx出來
刷n場先有一次咁高分
呢加差263分先全滿分
仲要有隊9995
第一分都唔知keep唔keep到去今晚

我知配邊個 問題係我無佢

冇特登册首抽就玩落去
有冇ac乞下 肝咗兩日上左lv29

比埋隻奶跟佢都要死

2日29lv 相信你對隻game 都有啲概念，覺得開局太差想重生就自己再刷過啦
不過兩日後開第一次活動，要重生就快手

bell 同euca奶嚟講完全唔同類型
euca無咩人代替到

B團又出商船 兩件隼三

有先得架，我都想要

無bell 無euca人生已完

隻game 感覺上無一隊係無敵，好多野好難平衡
所以我幾鍾意小組賽嘅機制，無限次試陣直到打到最高分為止

不過無回血型補助真係幾難搞下，唯有等演習換

好痛苦
打到要刷埋最尾個尾數
9995->10000

我完全刷唔到滿分，ithaca可以開場集中，ako 可以開場幫前排上集中叫好啲
但剩低果隊隻前排永遠都會比人扣少少血然後又無百幾二百分

我果度第一名90000分 我已經懶得再搞

我挑戰緊90000分
第2/3名近到好貼

宜家83000,第4位,應該穩,頂多一日就得

全自動打 完全唔識
肝kancolle戰果 順手肝下

我呢加89897都唔覺得穩

想問下1技係滿sp就可以放,但2技係咩情況先放?

都唔同組
我前5就有好獎勵

我果組唔拎第一都無免費抽

前5就有4抽

B船再來

B團又商船

多人刷野，基本上會長開

淨買飛機部件都買到破產

分部

新post留名
迷惘緊點玩落去 隊人開始負進度

錯過左隼三部件架商船

イザカ同エリカ同リガル用d金裝一樣睇黎要捨棄一隻

照刷
我3隻高度重覆都係咁刷

個apps唔提醒只可以靠自己mon post

兩粒

我完全一樣

我emma Kylie renji 又係差唔多定完全一樣
set 好先後次序咁肝囉，係噓架啦

euca我覺得都係ss角黎

每個鐘去一次廁所check 商船

基本上咩類型就用埋d野差唔多

應用係cd 一到就開
回血果啲應該係扣左一定血先會開

利申鳩估，最好自己留意下

抽唔到

酸

刷完Emma 刷Kylie 好有挫敗感
從頭刷一次

原生3星真係勁過升上黎既好多

好彩我都淨係呢兩隻重覆

怒刷三關hard各三次，得一粒

好彩我都係Kylie renji 重覆多d
fio都有dd唔同

我今日差一粒就整埋bell既隼三，打晒hard一粒都唔出

好彩岩岩買到

全game 最賤既係pancake妹 見佢唔禁制就走佬就火

因為佢

仲要西面

係 人人喊打

カラン被嚴重低估 暫時全game唯一一隻識降回避3星 亦即係其他game裡面既破防角
仲要識暈識補 我諗我會等到回避debuff角有pickup再all in

諗左陣先知你講邊個

好吧

我已經好努力肝

點解c團成日都冇船

3星roig 都識降回避，印象中

全隊比kylie 傳染到剩係識賣pancake

我都想要pancake

好缺貨 但啲錢已經所剩無幾

係 miss咗
希望佢會戰型式唔好跟埋公主 如果唔係又變人權角 最慘係我冇

2D鬆餅妹

emma破防招攻擊技太強 顯得roig地位有啲尷尬

真係好得意

等emma up先抽
呢加chika zara

中場報告：仲未刷到4SS開局

好窮， 有無邊關打錢好？

LM 推得咁快

my air waifu

我有2x ss+ 3* 考慮緊

我都有個hold起左

無
課/做任/休閒自回

其實錢嘅話再多都唔夠使，控制開銷先係最重要

其實4ss 好撚難，3ss都要還神
一般人中3隻3星都有難度

刷到爆粗 唔想再刷

重唔重刷好

仲刷 係迷想miss event

幾時完

有咩event

有同盟可以入未？

等enma pickup
35%屈到

以前玩黑騎士與白魔王,
又係有條友一直刷首抽想刷個神開局,
點知刷左神開局之後玩唔夠一星期棄坑

一抽兩隻3*emma表示，emma真係好勁下

你擔心b社捉唔捉外掛好過

依家先發現換番黎隻reona係無塗裝

其實有幾多C團人係連登會員

一抽兩隻 ban得

但係冇油冇錢冇石

直上4*

養生團長而家先到六萬

點解你地個個都有左一果隻

養生都有6萬 我爆肝都係得6萬

Hi , 今個星期有d busy

重生？

不經不覺原來我已經69000

C團＋1,無哂 skip卷，慢慢1場1場肝緊

申咗c團，叫黃前久美子

勁捉外掛啦
PvP 一大堆比人ban 左

竟然
玩開佢旗下其他果d都唔捉

抽咪有

40抽啦dl

但你偶爾都係會見到啲4,5萬戰力係頭100

想重生 今日又抽左600石保底

證明你抽得唔夠多

繼續打啦咁

我紀錄良好㗎

第一隻

團長我想打機呀
問配隊又比人話爆隊問咩

咁快

我隻淫娃差幾粒都可以上80，不過無晒油

收手

歡迎黎到刷野地獄

今日係哩個ac第6日啦，前期咩裝都無真係肝到想嘔
不過進度已經快過舊ac幾倍
今晚打完pvp 岩岩好趕得切換埋reona

A團唔夠肝帝

想問有號令同狂犬,
應該投資邊個上5星先?
依家2隻都4星

我齊晒人都諗緊換reona定金船長好

有無位呀

第一次中

爆機

淨係中過kylie

同 kylie差唔多，練左 kylie就唔練佢啦

好高興有團員係到 個團長日日重生 未試過高過30級

見你個 lv 每日低過一日

畀多個好消息你 c有新船

嗚呀

akari 同kylie 無咁似，招2技係用嚟針對啲無限集中回避型，對面有ithaca哩啲上哩隻基本無錯

仲有兩日開活動啦

希望活動送多啲 pancake 同奇蝦麵包

換走kylie?

我個人意見係，akari 泛用性不如 Kylie，所以唔使換，放置住得閒先升

某啲場合針對性咁上佢應該會勁過kylie
當然我未實戰過，以上都係9up

你都可以問下sos 巴意見

開唔開得波

完全無拎過黃色奇蝦咁濟...升左一次技only

開下活動刷奇蝦同pancake，低機率都好吖

好忙啊屌
聽日有grp presentation
後日有 無價寶既interview，得左=做 人中之龍 （ 完全唔洗錢日本大學任簡 year3 senior entry, 可能仲有錢儲tim , 因為每個月日本政府比11萬yen你做住宿生活費
跟著星期六有d 日本短期研修要present返比d year1知，係lecture room

跟著下星期又進入mid term既季節

想肝飛機啊屌

講呢d好似唔係咁好
請無視小弟
總之過左星期六一定返黎狂肝飛機！

人生贏家，仲可以食日本妹，叫我地哩啲打機廢青情何以堪

發展階段
響巴一定上哂位，講野有文有路
唔似我1999

可唔可以跟你搵食

幫你打埋飛機都得

咁忙就唔好打飛機啦
打飛機哩啲等我黎

剛剛入左c團就走左走唔打飛機
真係萬分抱歉
過左星期六一定群p , 齊齊打飛機！

我乞食廢青...

你同流觴巴爭住幫佢打飛機

依到巴打想識到日本妹靠你喇

仲有冇團有位

巴打琴日我退左團諗住用新號入團
點知要審批頂住左
有無得入返

b船

終於幫b團打到商船

嗚哇 重完架啦 起飛

團長比心機打飛機

團長！等我！
我星期六就返黎打飛機射爆！

班囡囡又開餐

C又有船

C 10分鐘前又出左船

靠哩架商船終於一隊70lv啦

響巴升得超快

今日成日都仲未中過空賊

打hard易中d

慘喇 買到得返2千蚊

A船

我岩岩做完左60 次空賊任
個ac 玩左6日，即係我一日平均撞10 次空賊

今晚買埋50lv pack 就可以升zara上4 星

夠肝就得

終於知點解打同級會輸,
飛機冇裝裝備

mo油啦

叫咩名

要聽日先入得返團
叫LIHKG

你聽日提我

唔該巴打

今日忙到無時間玩

仲有一個鐘先放工

岩岩好新一日又可以開始肝

其實我今日返工都無時間玩最多都係得閒入廁所check住有無商船
我肝哩隻game基本都係每晚11點打後

唔知係咪中咗bug 每次入去都彈出黎

時區bug，具體我都唔明，總之建議所有困難關每日12點後先打
暫時諗到嘅可能性係: 你第一日無打果張hard，然後11點(日本)換日之後你再打，12點會因為你部電話時區(香港)再換日多次，但實際上果張hard應該係未reset，所以會出哩個code

以上係我聽人講+鳩估，唔好話入Q&A啦，等官方fix啦

其實好多game都係咁 我長期用日本時間無呢個問題

都係長期用日本時間,所以從來都冇嗰啲問題

唔刷啦，用依個開波

第2隻

前排爆機

宜家放工有乜好食 仲未食飯

個人覺得依家機動有3種
第一種係gerbera,rita,helen 1技係追尾位移嘅，可以做前排，但擺後排做純輸出都唔係唔得
第二種得chika，極罕有嘅回血型機動，做前排一流，後排感覺無乜用
第三種就係roig同remi，頭3技入面有唔少減攻減回避減SP之類嘅debuff，而且本身火力唔低，後排半輸出半debuffer

而第三種暫時係最難用，一嚟現階段無咩好需要debuff嘅關，二嚟隻game debuff唔少都係RNG，隨時全場都唔中一次
結果最後輸出無乜，輔助性又無咁，所以你見roig已經比人排到去A

1000經

食奇蝦

ako招1技只要升上4lv就即刻翻身，幾時送3隻金奇蝦比我

我都想要

都唔知d角 渣咩飛機先好

反正上住專屬機先，起碼有專屬塗裝J下

春風果班連自己塗裝都無嘅撚樣就算啦，是但

點知邊部係專機

加SP真係好爽..如果helen+reona，之後隔壁隊整隻ako
瘋狂回SP開技

佐敦飲緊 好多野無人食

升下Lv升，希望C團收留我

聽日開始儲油打活動了

reona+ako先變態,我遲啲會試

但係兩個輔助得咩

等陣3日卷希望中ithaca

但ako個盾雖然高但係一次性，reona回避機動都普通，做前排頂唔頂得住

真正瘋狂回sp加+機動,另外2隊要配合,6機瘋狂大技
我嘅妄想,等練好實戰,有排都未得

如果再出多隻全體+sp就

申請左A團

我諗我玩到陣 算 好撚暈 睇第一視角 飛機 暈車浪禁款

玩多陣

做乜睇第一視角

btw ako 1技4lv之後保SP會唔會補自己
即係一開技就補150? 有啲好奇

唔想睇第一視角咪唔好睇囉
我都係有時無聊得濟先睇下，平時大部分時間我相信大家都係擺埋一邊由佢自動然後等佢完，較咩視角都wfc

抽未

味方全体の耐久を最大耐久の27％回復（上限2000）
味方全体の機動力を20％上昇（25秒）。味方全体のSPゲージを150上昇
佢冇特別寫明,我當佢有先,反正遲啲練好就知

抽到呢個要點組？

個個都爆機...

回血果個係咩嚟
我覺得哩類回SP主動技係有可能唔回自己真係升左先知

儲滿係咪1000SP?

應該係

佢真係爆哂

有回血有加攻有前排有後排，0死角

回血嗰個意思係做個例子,估包埋啫

其實係三日卷黎
尋晚玩=一日
11點= 第二日
而家11點=第三日

之前sos巴話抽到helen就可以拎返隻reona出黎
想知即係點組

重覆又輔助

團長等我夠24小時就黎申請！
我舊帳會走
尋日你話課佢老母就無憾、叫玩死一個

咪組埋一齊用囉

爭隻Zara就可以畢業

果然課一課唔同哂

收走リガル？

現實又人生贏家，game入面又贏家，玩晒

未課，但咁既情況實課！支持支持

求下大空賊出個金奇蝦比我

又潤⋯⋯岩岩放學咋⋯⋯⋯落車仲要無左小巴搭返屋企
要淋著雨行半個鐘返屋企

其實係強攻型,實戰好唔好用我唔知

3個隼一碎，好過無

頂 下次唔好喺換日時間打順位 load入場斷線

好彩必3卷抽中最想要既emma

換走regal 換bell打前然後用euca傍住唔知得唔得

我都係參考下你果隊自己諗
唔係好明白你講緊咩我新手得制

終於出件金裝

補助型打前排到底咩效果我真係答你唔到，但雙回血組合我覺得可能都可以一試

點解個個必3卷中好野我中隻重覆reona

升滿2個+sp即開大技但冇防,好唔好用唔知

終於50lv
升金庫同油倉用左8000蚊，課50lv pack又賺返20000，最大問題係我都未開始買油，依家已經700幾油，今晚點撚肝

好
強攻，岩我個性

我都重覆左

兩埸都有金部件出

你就好⋯⋯⋯⋯咁多油⋯⋯

好彩50lv pack有50張skip券

我得70油

痴線

我舊帳3日卷 重覆ニコ，射撚哂d石都係中重覆ニコ
嬲嬲地刷過個重生

課啦，我哩7日除左第1日無時間，每日都課夠900油先收手

zara 4星

B團打左隻船出嚟

三日卷中reona 算啦反正唔夠章換

見高對面3000戰力就無認真睇直接打，結果對面滿血6隻全滅左我果隊WTF

A團有船

痴線⋯⋯唔識組隊⋯

練好一隊先就煩少好多嘢,冇話邊隻最強嘅

救命啊我真係聽哂你講，教下你覺得點組最好

太歐嘅煩惱

其實無嘢
我都係咁

B船開餐

真係好難⋯⋯

教埋我組得唔得

イサカ+キリエ
エリカ+フィオ
ヘレン+レオナ
或
ヘレン+ユーカ
エリカ+レオナ
イサカ+フィオ

一個禮拜就換到

明明我真係唔識組
摺巴問你就認真答，我問就，公平咩

咁你放上黎囉,我都係隨便組

係！！ 好彩重生得早

無回血真係打唔撚贏PVP，on9

好過之前好多 bell出技快咗好多 整隊坦補攻都有提升

人地是但euca/belle已經瘋狂回血，完全打唔死

全隊高佢10lv、3200戰力
真係比隻euca玩撚死，又buff回避又狂回血，最後3打3由原本半血對半血打到對面回滿我果邊就比人打爆

我都想要組隊教學

我組左你下邊果個
謝謝
始終都要有ユーカ打活動同小組
上邊太撚激烈，應該好依賴睇戰力，唔敢試

Dahlia好唔好用?

岩啊，我完全一樣
因為我一定把兩個老婆擺埋一齊

連續3場打3個低自己3000戰力嘅都輸

唔夠zara好
同埋未上四星

ヘレン+ユーカ
エリカ+フィオ
イサカ+レオナ
咁好啲,イサカ大技有啲用

課隻回血清純妹妹返黎
掉左d 機動撚樣或姣婆去就ok

會唔會好快死?

你點配架

成日打完頭一輪對面已經回到滿血我哩邊就比人打殘都打唔死對面一隻

點都好過隔離 reona果隊嘅

終於歐番次 好彩冇重生
差隻SS回避就追到你地d陣

你差隻前排,好難配,當初應該練隻2星前排頂住先

有時覺得SOS巴打好撚癲
問點組隊都唔洗貼圖
你有邊幾隻佢一早已經清楚哂

根本無金裝

你上面咪貼咗囉,我拉咗出黎睇
再係攻略網頁將啲名複製貼上咋
鬼記到咩

根本冇油

無補血都唔知28號點玩

屌呀,咁少3星都中重複

幾年前貼出黎既圖都唔會叫你再貼過
自己搵返出黎, 好溫柔

係

所以我都唔知點搞好

原來係你架!?
你果隊都幾清泉...
一睇就知係無重生, 苦苦堅持既上古元老黎

我預備棄驚

又呃人...
差隻SS就齊哂...棄什麼

我都無又唔想再重生

係

已經受唔起十抽無三星嘅打擊

利申：夠石50抽

無補血真係好煩，見到人地隻euca bell係度回回回，自己就不停扣血，成日明明開頭血量係漸優，打兩打對面回返晒就自己比人秒

持久力唔夠

我上一隻AC都係無回血, 輸出力突破唔到對邊防守就玩完
深刻明白你既感受

咩野話!!!!?????
50抽!?
仲唔抽抽抽係到扮小薯...

希望28號出補血角pool

600石抽一次呀嗎
有3000石

咁嘅ac都棄

唔識組隊，輸pvp輸到好唔忿氣食30 石再打5 場全部輸晒
全部戰力同lv 都低過我，唔識玩

可能真係應該死死氣返去升kylie，但佢同emma 撞晒所有料真係好唔想升佢

全部升哂四星
.gun

白色既屌

可能啲技唔夠人高,有啲6級勁好多

一般貨色.jpg

你覺得我依家應該點組

響巴果個會唔會係
前排 イザカ、ザラ
後排 emma, helen
另外果隊 チカ+レオナ

可以針對到 打唔切對邊回哂血 呢個問題?

姐係有個爆機Acc

咁都一般?

B團又商船 我以為同一架

アコ有3000盾就可以考慮配ヘレン
冇就用番傳統3隻前排配3隻輸出
隻隻都勁,唔識配

本來諗住對面咁低戰力實入到500，點知連輸7場

你地見到響巴個Ac 就知我送出黎個D不值一提

無補 對面有補就會好難打

唔係打npc咩

但你送果個仲勁過我果個喎

咪比npc屌打囉，我都唔明點解

渣架

咁升下戰力先啦

睇返都唔係場場npc嘅，間唔中見到人地戰力低過我無睇就揀左人嚟打，可能都係原因之一，同人打真係比人撳住嚟屌

其實有少部份npc好勁

70000幾打66000比人全滅之餘仲打唔死對面一隻果下真係灰

我都係回歸基本步，唔撚用咩補助型煩組隊，3隊都坦+輸出咁玩算

咩隊咁勁

其實響巴打到咩順位，66000 大概800左右？

remi+euca/chika+kylie/zara+reona
我睇完都唔明咩一回事，所以先灰

仲有隊npc 6萬7，elle+euca/erika+fio/chika+kylie

euca係萬惡之源

我66000都係750內
不過真係上唔到了

500內

邊個話演習NPC易打嫁
上到2XX左右全部簡玩家先夠打

其實咩補師勁

我發現可能我真係太在乎lv同戰力，剩係掛住刷啲低戰力/低lv過我嘅對手嚟打
依家再試左試，打啲高戰力嘅npc仲易打啲

最on9係，唔單止人，唔知點解低戰力npc都勁啲

全隊=bell
分隊=euca

又嚟

zara+reona其實好勁,你可以試下嘅,不過又要練
euca雙回係有啲op

點解我600尾都69000，你500內都有66000

開局就持續回，磨極都唔太扣血
等到開大技可以一野扣勁多，就即刻回滿
見親佢都係咁，真係打爆mon

我哩group少人，正常

c船

今日爆晒所有油同pancake比kylie上70

另外dahlia係自己隊可能無乜野，但只要你PVP打一次就知道佢一定係防守隊SS級角色，終極煩膠

orly

係咪真npc 來

why?

即升先

突然間諗，防守隊如果有zara ithaca dahlia之後加bell euca ako係咪一定可以拖到完場

我63000都係650-700

遲玩真好

講緊上一個ac
應該同你同期
5日前, 好似係

仆街 我果度700開始已經69000

Btw emma真係好撚勁

2技: 背後を取られた時、自身の回避力を40％上昇（19秒）【CT：45秒／2回のみ発動】
3技: 被弾時、確率で自身の回避力を35％上昇（16秒）【CT：20秒／5回のみ発動】
4技: 自身の回避力を常に15％上昇

哩隻game回避=減傷，可想而知佢技未用晒之前可以幾撚死坦，之後再隨便加啲回血buff可以拖到2046

今次仆街了

仲有不停集中果隻...岩岩3架機追住佢黎打比佢拖撚到完場當輸左

仆街真係換件衫當新角

同名 出唔到2個掛…………………………

ithaca? 集中厚到痴線，然後CD一夠就可以再開
zara就CD一夠就回血+回避up，1技可以反咬，某程度上都係防止緊對面嘅傷害
所以話哩3隻野打起上嚟真係煩死，雖然各自都有針對方法，但都係好煩

我得佢無補血,所以可能好似好快死

煩撚到仆街 佢仲要旋回極高 射極都唔穿盾比佢拖撚到完場

Chika都幾坦

有bell真好大奶奶

但講真，平時都係速戰速決架啦，係pvp先要考慮到防守，而哩隻進攻面太弱，正常根本用唔著

又串我

做守方就有用，做攻方就好似差咁d

宜家演習得2010個獎章
係咪爆石都換唔切reona

串啲咩
佢pve真係唔勁

你依家幾名?

我需要隻坦保住後排隻攻擊

有5隻攻擊型係咪照放前排屈能力

Kylie

前期可以咁做，通常玩玩下對面輸出開始高前排擺攻擊可能就坦唔住

1512咋

但我換咗好似冇位擺佢

要刷80件金裝比kylie

玩到中後期會前後一齊死

無計錯嘅話你只要打到入500位就夠換

而家有金船長同多一隻kylie,諗緊比唔比佢升5* 但又驚升完轉個頭地區抽中

家下有1組咁試,一入場就比人射走半條血
好矛盾

hold住先啦，升4星收益最明顯，升5普普通通又食得多

但我驚戰力唔夠

哩個就無辦法
遲左入坑有啲野係強求唔嚟

Kylie同rio點揀好
睇數值好似kylie仲高攻高倍技
但rio又有燒

已經一隊全4（仲有多）

雖然唔知勁唔勁,但靠area d 3星攝下位
成隊3星感覺又唔太難
但關鍵既type揀唔到,前排好難搞

多左一隻金船長，留黎睇下下次新抽有咩出 抽到正野直上算

fio下話
長遠嘅話fio專屬機勁啲，炎上本身都係一個好有用嘅debuff，1技都係fio痛啲(倍率+按耐久比例傷害上升)
但kylie係免費4星嘅，除非你真係太齊後排唔係點解唔一齊練

前排最難抽 有前排有天下

係唔係拍AV果個RIO

kylie送2隻wor

仲可以免費抽到佢上5星

我用緊emma今日抽倒fio諗緊好無升佢代替Kylie

我依家唔夠戒指+藍帽要瘋狂刷rahama11，希望啲飛夠我出兩隻

地區卡抽左50幾張先中一隻kylie之後完全無出過

A開咗商船

我原本個ac 4原3都係前排 ithaca zara chika ,但係抽唔到後排唯有棄左

攻擊型爆機

抽左50張
鬼影都冇隻

始終都係要返歸練埋基里野
希望我唔好有咁既一日
我升技全部比哂リガル, 但而家佢已經無得上場了 我其他人都未升技

宜家隊嘢咁

如果我有fio emma kylie又只能用2隻嘅話，我應該會放棄kylie

但你地區王者
抽到上10星都得

一隊70級可能入到500?唔清楚

用kylie易升d

kylie上到10星都係fio同emma正啲

算啦，我kylie2技升左2下可以再用返都唔錯
反正emma已經6突左，暫時都無人同佢搶料住

唔好逼自己咁緊,慢慢玩算
反正好快唔夠燃料

肝帝....我今鋪陷入地獄
d 料撞鳩哂
好彩換左リガル落黎, 佢地班撚樣回避撚全部都用同一隻料極ON9

我隊試過差唔多戰力450

6萬3 450

升4星嘅金像除左1開始比果1個仲要點先有?

50LV 船長PACK 1個
課4800YEN 包包 1個
通常關爆到第 12關 1個

其他請補充
仲有兩個可以攞的, 好似係

應該穩喇,休息

200星有1個
1技6lv有1個(唔撚知幾時先拎到)

thx

我信你了

爆石

佢仲大佬過響巴, 響巴既恩公黎
佢隊野一定非比尋常
唔好同佢比啊

隊野唔同可以差好遠,唔好衝動

女武神巴同SOS巴兩個係我哩個post再生父母

女武神巴係 再生老母
SOS巴係 再生老豆

我一晚打左2架船
B團

咁我都係換金船長算

c團有船

好在未訓

啲船全部都凌晨出

有船我都冇錢買

邊個好啲?

而家個陣

你睡覺的時侯，商船正在工作

屠龍有冇潛力做下坦,見耐久成4000
做靶好似都頂到下

笑左，我啲油刷極都用唔完
升50lv>買pack送油>週任大空賊>買油>升51lv>買油>升52lv>打夠70次大空賊
瘋狂送油

多謝頭先燈過我話易出嘅人

發覺機種對啱線打好重要
打同一隊用相同人 放唔同位結果係差天共地

攻擊型最好遠離機動型
對面有攻擊型可以放兩架機動型喺嗰條線招呼佢

地區王者

例如打哩隊我會咁放 左邊用坦隊拖住先 右邊大砲清完對面一齊圍死chika
如果emma 或者Kylie放最左係會開場冇耐就俾chika擊落

雙奶真係好...btw 學到野

求解

梗係原生3*

B團半夜都有商船

我開的

竟然 4 點幾開商船出來都比人發現

你地唔駛瞓架

有無團收留

有時用唔切堆體,SKIP哂堆困難關,都唔蝕好多卷
好舒服

我缺人缺到拎來進攻照用

再肝一天 +一次十抽成果

首抽刷到咁係咪開得
我見太多迴避型

玩左一晚

Dahila 由 S 級跌左落 A 級

正常結果

而家夾埋有五隻迴避

一起身就有商船係幾爽嘅

一口氣爆到入268，換多件金裝，打埋今晚嘅演習又可以換多件

大胸賊警告係咪打完胸賊先會有

無團收我就入住啲野團先，到Lv40先出返嚟睇下連登邊團收留，咁係咪好啲？

依家哩度都唔少人無團，一係你開個D 團順便收留埋大家?

我ok㗎，D團叫咩名好？UO老母九州分部？

你係團長哩啲野你決定啦

我甚至唔知道點解大家咁執著於uo 老母

大家都排緊Uo老母

連住uo先有分團感

你又岩

呢加C團叫咩名話

開餐

開左，想入團嘅巴絲打Quote我依個Post留Game名，我會Accept，有時間填埋置頂Post個名單

份form我幫你update

唔係歐州人ac果然唔係歐洲人

唔該哂，其實我update左，如果有需要，麻煩你幫手執執佢

話時話個pick up 聽朝就完，營運都未講main 完之後會唔會開新pick up

好

E團係未會叫四國支部

咁快E團

前幾日都無諗過開D團啦，個post開左一個禮拜就4個團

我係營運就出限定,打鐵趁熱

新玩係咪一路衝住主線先就得

每日一Post，正既！

我鐘意九州多d

補充多少少 後排攻擊型極速收皮其中一個原因可能係前排冇擺回避型 如果前排係回避型好多時要殺完隻回避型先會打到後排

全隊上80LV真係刷到傻

係，盡力推主線，唔使急住3星，推到推唔郁就升lv，升滿又未突到但都係卡關果陣，就返去補下3星

想瘋狂餵佢食pancake

後面個男隻手。。。。

btw我好好奇隻game會唔會出男角，第5集個魔術師(同管家)、第7集個アレン，甚至係揸紫電果2個大叔，神父我幾鍾意
飛機方面，既然都出過2架雙座(流星、彗星)，隻game會唔會都出玩2個角色一架機
同埋第7集架疾風幾時出

下個月可以專心換金像了

出魔術師應該要限定級數
Reona見到佢出曬水

YESSSSSSS

彗星(Kylie+Kate)
可惜佢地係借elite企業果架嚟用，無自己塗裝

魔術師有機

反正game 入面劇情都有佢3D 模型

euca都唔岩?

補血 正

我都想
第一個event送既角竟然係技師笑親

我都覺，送男人我都無咁意外
btw如果出鎮長之後專屬係雷電就好笑

J死人咩

下個月又要肝

但都係無前排

event有雷電拉哈馬配色

我要等24小時彼先jojn 到

假如小組賽唔係長開，咁一日最多得180，周任送多200，即係一個禮拜有1460
每個月換晒3星角同金船長應該都ok

應該無咁快爆，放心

都唔明點解送雷電塗裝但角色係natsuo...

真係換
我照換,可以升星

又幾佛心，咁多真3星換
仲要SS Euca

小組賽應該長開架喇,就睇下一個月1次定2次

同埋俾你咁換,一定有3v3之類

再過半個月就有補血用啦

第一個月reona，第二個月euca，兩隻都係泛用性唔錯嘅補助角，係幾良心

Bell ＋ Euca

暫時知有D團嘅人應該唔多

加埋euca, 後排可以組補助隊

有一隻euca已經好滿意了

5星euca

補神

申請咗
IGN peedo

下個月要打5500分

正常打晒每日就算無小組賽都應該有剩，假如小組賽真係常設，咁換埋奇蝦/金裝可能都無問題

加左

好似係 150x30+30x30日仼+200x4週仼

宜家有石留定抽好?

除咗買pancake之外 飛機kit你哋會唔會買？成5000蚊個

唔買 買pancake都唔夠錢

升曬一隊上80LV，先開始買

下個月有euca,
諗緊雙補血定換走bell當單補

咁有排，而家先得3隻59

1團有船

唔會，飛機kit 多到用唔晒
我依家手頭上4架隼一 1架零二一 2架紫電 1架隼3已經夠晒我主力用

哩隻game 組隊無一個必然嘅答案
可能有時要雙補，有時要全體補，有時要單分隊補
練晒佢就岩

原來我chika同gerbera撞 kylie同emma撞 炒晒車用埋d野一9樣

換埋啲咩好 已經有reona

你依家順位幾名，有無可能爆石打多500分返嚟換金船長(今晚日任仲有210)
如果無...一係金裝一係奇蝦嘅啫，可能奇蝦優先啲

唔知趕唔趕得切派彩,想換埋金船長同奇蝦

而家1300

D分今晚更新?

買埋d package先 下個月就reset

課長

太貴唔捨得課

之後再買

其實我中過2次 必中卷中佢 仲要相同

想問下有無機衝到2500分換金雞

怪盜團第十話，moa

打到750位應該就得，如果個小組賽獎勵係今晚一結算直接派嘅話甚至唔使咁前

唔係，但啲獎勵聽晚更新

唔係1800 咩

分應該累積

但係moa都係會楂飛機變人格

下個月ユーカ

眼都花

正面

小組有150分 差500分先換到

kylie 同 euca
唔通有第二季講春風

A船btw

遊戲有齊原生三星就係春風

有得換,即刻唔練d攻擊型住

好慘

不過副人格好正，希望3星出哩個卡面

日任仲有60 分(順位, 小組)

剩係故事第一章已經有成20 話就知係主角

申左A團
叫みなみ

小組得50分

我睇下清邊個先

what the fuck

可唔可以講簡單日文
想講請多多指教，中文好on9
よろしくお願いします

n1係唔同啲

added

A團有人走咗

Fuck

係啊，見有位就申左

冇得同n1大佬同團

謝謝努力打商船

Cy巴cls

咩叫小組得50 分?
就算rank7第一都有200分喎

n1+食日本妹人生贏家+歐洲人=此post最強

睇錯自膠 有150分

全部都係你地自己講

N1 日本妹Killer 洋腸 = 此post最強

真心屈機

咩洋腸又9 up?

講下多多指教咋喎
咁都唔得⋯⋯

how to chase

爭 230

b又打到船

D團有位，有興趣自申然後Quote我嘅post話我知

其實啲分唔換可唔可以帶落下個月？

Ho波

終於又將kylie 升埋上70，依家咁樣組住先上左70 嘅acco就放置住先

正常應該都可以

今晚有210，你只要拎多次升rank 獎勵就夠

好難 見親都係怪物

全6突？

Skip卷同隻蟲值唔值得買？

買6蝦 SKIP卷就唔洗

咁多錢

2隻6突啫，ithaca差少少，kylie zara Chika下世都未肝完

你依家rank好前?咁無計

我都仲未打得番早幾日個名次

刷出B船

B有船 隼三

Euca專用機係邊款？

春風好似用隼三

爆左 30 石打 NPC，連炒 4 場

剩返最後一個機會

又要儲定部件俾Euca

下個月先儲都未遲

又負資產 取引 商船

試下刷唔刷到我 gp F 371位 刷到既話睇下可唔可以換防守隊俾你升

成萬經1lv，即係一艘商船最多嘅pancake 數先勉強夠升1lv
我覺得隻game 嘅daily quest根本無撚用，跌得果幾個pancake 仲廢撚過我取引

一係加掉落數一係加次數啦屌

幫Bell換咗架屠龍諗住會耐久高啲 點知刷同一關由全生還變到死剩2隻
點解會咁奇怪

連登有愛
btw 483 應該排唔到371，我估
我依家268，最盡都係230幾

炒埋

最盡都只係見到 431 位

具體原因講唔清，我只可以話屠龍旋回好垃圾，多果啲血無用，因為比人咬到死

我果隊最慘係無盾無補

想玩家慢慢玩
幾日就爆機營運冇飯開

我會盡量揀啲無補血，無/少回避型嘅嚟打，高我幾千戰力都打得贏
相反回避型越多補血越多，就算戰力低幾千都好容易比人反殺/拖到完場
我琴日開頭連輸左7場之後先明白哩個道理當然如果你已經咁揀都係輸就真係無計

一般game 課金可以輕鬆爆機，但哩隻課幾多金都會卡死係pancake 上面

我覺得我應該開始會跌名次
依家前後都可以輪姦我隊野咁濟

Helen 擺前其實都好快死

唉 咁我諗要暫停買唔係專屬既部品 使完錢仲廢咗好唔抵

尋日見到個低我2k戰力
0:6.....
就係因為euca

拎完獎勵之後個排名冇用 小組賽前keep到頭一千就ok

for下季?

有冇人睇得明
係咪3月31號之後 重置排位賽？
如果係到時又有一大堆石

當然，佢擺果個位應該都係常駐

係 應該一個月2次掛

隻game 拎石最主要來源我估就係每2 個月一次嘅順位戰同唔知幾耐一次嘅小組賽

希望聽日個pvp 活動都多石啦

咁隻game送石都送好多

又有原3免費

一個禮拜比人打高啲順位、一個禮拜用嚟打小組賽咁樣，都可能係

正喎

要睇埋佢一個月有幾多隻金船長
不過如果隻game 做得好我每個月課4800個金船長pack 都唔係唔得嘅

但唔係喎，我突然醒起一件事
我地依家打rank 多石係任務送得多，而果啲好似都係單次任...換言之重置左嘅係升rank 攞嘅石
任務果啲100 100應該唔會?

應該係
所以唔多石

絕對唔係,高級Helen擺前勁到爆,一插即爆,宜家好怕見到佢

就算我打到依家個位都係得390 石
不過小組賽相比之下可能仲多，視乎佢幾耐開一次
rank1包尾都410 石

要搵隻好嘅補助support 佢...本身helen 生存性真係純靠1技同機動性堆出嚟
打果陣表現唔差，但無盾無回血佢都捱唔到太耐 下個月隻euca 應該唔錯，滿技acco 都正

佢比人免費換d勁嘅原3我已經好滿意

哩句真...reona euca 都係好野

好期待Dahlia配euca嘅效果

唔想期待，一諗就覺得終極煩膠
我覺得隻game 要出個減治療效果嘅角色

突破高牆,好補

7萬5

但....
下次排名個個都6-7萬戰力去
點排?....

有時間玩喇 就黎20級

咩叫點排?分組又唔係睇戰力，咪又係跟你順位戰rank

你所有ac lv 加埋一齊應該係全 post最高

衣家隻Dahlia死得好快

前後用左 60 石先突破到，連炒 7 場終於夠數

我琴日都係咁
PvP 最重要真係撞到好打嘅對手

想問名聲點升?
好似要捐野俾人,
但搵極都搵唔到,
只係搵到募集

果然所有驚post 嘅Q&A寫完都係無人睇

.gun

迴避克星

差唔多要10架商船先可以升完10lv

希望聽日event換素材有無限量pancake比人換

咁我就日日爆油打event圖肝pancake

旋回差 追唔到人輸出 補唔到 死晒

我第一隻升左淫娃 佢d料無同人撞好快齊左

叫我點玩落去

BTW 1號就可以飛去日本打飛機

玩咗咁耐都唔識砌隊

話就幾隻都SS級都同lv，但除咗Ithaca+Fio外其他幾隻都死得好快
係我陣容問題定咩

btw Fio世界第一！

愛巴有得入團未

好似要三隻迴避打前排

dahlia 擺後排你間接累死埋zara...
helen同kylie 之間無任何配合可言，易打嘅自然可以咁打，但唔太建議用攻擊型配helen

如果原3星得依6隻，應該點改排陣

依家愈改愈衰...

Zara+Kylie,dahlia+helen 咁組住先

又無油 又無錢， 點好

有冇石

課

信用卡解決到就唔係問題

買哂 d pack未

未買過， 其實買邊個最花算？

我係買哂，不過20lv同50lv最抵

反正抽野好大機會炒，不如用哂佢黎買 pack

ok, 咁我買 lv 20 package,先

其實Q&A有寫

見到 sorry

決定下個post 開始del左頁q&a佢，反正無人睇

識抽一定係等限

依家抽完，限定再抽，得左

話唔定聽日就出限定呢

今晚要一邊艦c做新任一邊肝飛機，好忙

返緊工 去屙屎先有得玩

儲油聽日了

以為呢非完
公子唔洗非

點知又仆左街

仲有30分鐘完

唔做咪得囉 利申今朝先記得未做情人節任

點解仲有心機玩艦C

3-2-1都冇得練艦真係肝唔落手

都係放下遠征 打下演習姐
畀返個5-4我啊

我都係今朝先做任

啱啱改完陸奧兼結婚
拉埋長門一齊姊妹丼

垃圾艦c 一main 就main 成日真係好廢，好彩哩隻game 聽日main 兩粒鐘就開ser

無哂油進入鹹魚狀態

第1名 3張非洲機票已袋

唉 呢家打普通關都唔夠抽

可以換埋金船長同金奇蝦
18日後再開始,即係差唔多一個月次

太遲重生

你地就好啦 我攞第一都係得咁

幫ヘレン升到4星,終於超過7萬6
等聽日活動,今晚休息下先

又多隻80

愛巴返未 我要入返團

你個階級第2先慘,1抽都冇

已袋

啲金裝隻隻都相同

抽獎中左五舊水

如果出限定,會唔會好多人又重生

開活動仲重生肝唔肝得切

終於中第一隻了

其實佢好唔好用？

要睇強度,幾日都可以7萬戰力,應該冇問題,係驚唔夠油用

我就係咁

我睇左技覺得幾好

呢隻 兩招技有配合 開技追尾同追尾加傷
再加減對面攻 睇落唔錯 不過未得閒升佢

リッタ普通,夠角色用就唔急住練
アカリ應該最好用,又破盾又放火,諗緊練唔練,但又唔夠資源

或者應該咁問，而家本身隊野係 :

Zara + Chika + Regal + Kylie + Helen + Reona

我就一直都想換走 Regal，但手上就苦無其他 3*

如果而家換成 :

Zara + Rita + Chika + Kylie + Helen + Reona

咁會唔會更好呢？

China要放前排

chika

而家因為唔夠人，焗住將佢放左後排

放前排打靶的china

被打靶

我個auto correct 都係變china

用電腦成日自動將chika 轉成china

Chika放前,同埋唔好換人,換入Rita強度變化唔大,又要練過
如果係Fio/Emma/Akari就可以考慮換入

唔換人，支那上唔到前，除非將 helen 放返後

睇完hf2出來 比人反cup左個第一

真係練好一隊先,點都急唔黎
練好一隊先,煩少好多,又唔怕跟唔上,最多pvp弱少少啫

咁即係洗唔洗儲油等聽日活動

一隊都練唔好嘅點搞

練半隊

チカ放前啦,回復技要升,好坦
ザラ配リガル,用住先,夠用
你都差唔多80,升埋先啦,你一換人就慢一日
而且聽日有活動,今晚最好唔好用油

最好留,唔知聽日咩環境

練左

爆左機

你咁易配就唔好問啦,小組就可以用ベル嘅

咁樣？ Chika 招回復技升到 3 架啦

ok架喇,升到6就好勁

頭 6 隻咪係囉 我都識配

4 1 2 5 6 3

無上半日一日, SOS巴串左咁多

個個都有3隻ss前排仲咁多問題

我仲用緊Dahlia

好易死

咁都串?
咪話小組可以用ベル囉,平時就大家用開嗰啲組合,仲有咩問題

你咁易配就唔好問啦<----feel到火氣, 怨氣

係,所以要等後日排位隻補

體諒下我地哩啲唔識組隊嘅廢柴

我隻 helen 次次都係第一個死

坦白講
其實有邊個人係無Helen

Dahlia真係要開晒技先頂得耐,最好配隻回血,專職防守,之後夾擊
係幾難用,後期角,仲要防守向

今晚打完daily 就收工，所有油留返聽日all in

冇呀,講笑輕鬆嗰種,你諗多咗
我屌人會直接屌,好易睇得出

想問下有咩改動 都要比人話爆機

拖住1隊等另一隊夾

照用油
今晚我為大家開商船

我倉到都有隻 Dahila 做緊怨婦

差17分

c團有商船, 話口未完就出
一陣到a團

大佬

好似同me講野果陣咁

B都出埋

B 團有大佬開左船

獎勵差幾多先

我無呀屌

3場hard 出3個紫電碎

+1

咁易有架咩

100points，10石

我都冇
用緊dahlia gerbera 同remi做前

冇

原來咁多人同我一樣用緊dahlia

打到上去,ヘレン仲變態過エンマ/フィオ
重生嘅話真係要優先抽佢
等我遲啲練埋レオナ再慢慢試

好似係
利申73lv

等sos 巴教路了

俺冇

dahlia加euca

講真, 我都黃綠紅蝦比撚哂helen

アコ一面正氣，好想用Saab 21 SM佢

教埋我

可能係伏

我家 helen 通常都係一開波就打左對面 3/4 HP 走，但自己都無左 3/4.... 之後重第一個死 9 埋

課咗pack手痕 早知拎嚟回體

我比emma先貪佢簡單無腦咁暴力

我家helen唔配reona
配euca, 穩撚陣陣
全部野投資哂落佢到就岩
生存就是輸出

sos巴教嘅野從來都係真理

sos!sos!sos!

sor 無helen

【🥞戦闘機追加！🥞】
TVアニメ第7話でキリエたちを苦しめた、四式戦闘機「疾風」がついに登場！「格納庫」より新規で製造が可能です！
アプリダウンロードはこちらから→ #コトブキ

114514

架飛機都要勁,我俾人打,就一嘢插到重傷,之後開大後入

話課就課一pack

那有 euca?!

今朝先講完，即刻出

好慢，架飛機而家先得 3

彗星同流星呢

話時話，有無 ipad 可以睇到嘅 TV 版？

強制更新後每日任消費1油
咪打住

三日卷

出新角用?

btw唔見有人講? 下次小組賽係18日後
佢比咁多時間準備，要keep 係rank1可能都有啲難度

正啊，我3日券都係出佢

係喎，差啲唔記得左
多謝提醒

呢個係咪必買？

我有講
keep唔到就keep唔到,冇諗過鬥贏課長,輕鬆玩

前排滿員，掉左佢去後排，依家差隻奶

lv 20 / 50 抵買啫

夠唔夠6星

我買哂,d金幤好緊要

咁重口...

唔夠

爭幾多隻

你申左未

爭好遠啊，上 5* 已經要 8 隻

頭先申唔到 又要等一日

set曬一隊2星拉低自己戰力

2* = 1
3* = 2
4* = 4
5* = 8
6* = ???

你入左D團玩住先囉

除左30我覺得都抵，30隻銀船長...

我以為一兩隻就可以升

夾埋要27隻

我第一個ac 第三日 終於唔洗見到d 一星二星豬隊友 抽左最低級個隻三星

1>2>4>8>12
計埋本體岩岩好27隻

計埋本體28先岩

D團姐係咩

我搵左好耐都搵唔到哩兩張圖有咩分別

你要搵一搵鹹魚巴...

我重覆左

有人搵你

搵依個名，你Game名係咩

一日一Post

點砌隊野好？ 兩回 一機動 一補 一攻 ？

得5隻點砌

D圖有船

唔砌多隻?可以6個人

5個人係出擊唔到

見到

你地D回應好正

禁砌Gd?

收隊~!

呢我ac抽唔到打手 好難玩

我都係得Fio

單抽非洲卷

宜度係咪可以任曬

點解你地咁歐

997

又一個post

1001

搶